{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_087022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "쌍암공원"
    },
    "text": "双岩公園は光山区先端地区内の光州科学技術院前に位置している。 真ん中に位置している湖のため風情を加えており、別名湖公園とも呼ばれることもある。 湖の周辺に沿ってよく造成されたツツジの花林と松林があり、空に向かって噴き出す浮遊爆気はさわやかさと涼しさを加えてくれる。 月に1、2回は都心の中の小さな芸術祭などのイベントが開かれ、雰囲気を盛り上げる。 湖の中では真っ黒な魚の群れが来る人を歓迎し、仲良く調和した水草は自然美を一層増してくれる。 ヨーロッパの他の公園の街灯のように優雅で古典美あふれる96の街灯は、夜の光源を幻想に染める。 146個のベンチ、きれいで清潔なトイレ3ヶ所など便宜施設を備えている双岩公園には子供たちのための組合遊び台3ヶ所などが備わっており、家族単位の公園として良い。 また、サッカー場やバスケットボール場、足球やドッジボールを楽しめる広々とした芝生広場、体力鍛錬施設などが備わっており、青少年にも人気が高い。 念のため安全事故も4人の管理要員が常駐し、市民の不便をなくしている。 光山区では住民の便宜と快適な空間造成のためにソメイヨシノ240本を植栽し、八角亭、トイレ各1ヶ所とパゴダ屋根18ヶ所を設置した。 また、便利な飲用水供給のために飲水栓3ヶ所を設置する予定であり、今後はさらに市民の憩いの場として位置づけられるものと見られる。",
    "QA": [
        {
            "question": "公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "双岩公園は光山区先端地区内の光州科学技術院前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公園の別名は何ですか？",
            "answer": "公園の別名は湖公園とも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "公園には何種類の花林がありますか？",
            "answer": "公園にはツツジの花林と松林があります。"
        },
        {
            "question": "何種類のイベントが月に1、2回開かれますか？",
            "answer": "都心の中の小さな芸術祭などのイベントが開かれます。"
        },
        {
            "question": "公園内では何が来る人を歓迎しますか？",
            "answer": "湖の中では真っ黒な魚の群れが来る人を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "夜に公園を幻想的に染めるものは何ですか？",
            "answer": "96の街灯が夜の光源を幻想に染めます。"
        },
        {
            "question": "公園には何種類の組合遊び台がありますか？",
            "answer": "公園には子供たちのための組合遊び台3ヶ所があります。"
        },
        {
            "question": "公園にはどのようなスポーツ施設が備わっていますか？",
            "answer": "サッカー場やバスケットボール場、足球やドッジボールを楽しめる広々とした芝生広場、体力鍛錬施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "公園には何人の管理要員が常駐していますか？",
            "answer": "4人の管理要員が常駐しています。"
        },
        {
            "question": "光山区では何本のソメイヨシノを植栽しましたか？",
            "answer": "光山区では住民の便宜と快適な空間造成のためにソメイヨシノ240本を植栽しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 340
    }
}